有冇人講下東鐵要幾時先裝幕門？

屌你老母

裝緊 晚晚零晨都開緊工

點解要裝

裝左仲邊有人跳軌

遷就新款列車車門排列
當閘門正式啟用，就係舊款英製列車全線退役之時。

講左好多年⋯

就係裝緊，遲下無得跳

有幕門都唔代表跳唔到

新信號好似要delay

新信號系統delay-->新車遲落地行-->英製列車遲退-->幕門要遲裝
環環相扣

1. 閘門
2. 沙中線未換R-train裝咗都冇用

每次企喺東鐵月台都要望下周圍有冇可疑嘅人
成日營住背後會有癡線佬推人落路軌

裝左連最後睇下月台風景既站都無埋

1 delay 影響冇咁大
未砌好磚但係新信號試新車都可以同步呀嘛

你見到邊度砌磚

問下咩站使唔使咁惡
我返工又唔係東鐵嗰頭
平時間唔中搭都唔見有啲位未砌好

屌我都係 唔知係咪睇得多懸疑劇

哦 砌完邊位砌入面
咁砌入面又同試車新信號冇衝突嘅